# comandos para hacer commit
### clonar un repositorio
- ejecutamos el siguiente comando

'''git clone URL_REPOSITORIO'''

### Agregar arcjivos para enviar
git add nombreArchivo - Para cuando queremos enviar solo un archivo
git add . - Para cuando queremos enviar todos los archivos

- Para hacer commit 
git commit -m "el mensaje"

- Para hacer push
git push origin rama EJ: git push origin main

-Para obtener cambios

git pull

----
# comandos nest

- Crear modulo (este siempre se debe crear primero)
nest generate module usuario
- Crear controller
nest generate controller usuario
- Crear service
nest generate service usuario

----
****